其實你地有無諗過自殺潮可能係真

呢三個月來 唔同手足都面對種種情緒問題
而呢幾個禮拜 企跳既個案真係愈黎愈多
就算最終被說服繼續活下去 都不斷承受住各種壓力
呢次自殺潮開始於林鄭撒回既第二日，可能有啲手足覺得辛苦咗三個月先只換來撒回，令佢地覺得徹底失去希望，才決定放棄生命。

應承我，如果你覺得好攰好絕望，請即刻del咗連登同新聞app佢，做返一兩個禮拜港豬。

同時希望各位立即正視手足既情緒問題，多啲主動關心身邊情緒低落既手足，開解同聆聽佢地。

香港人，缺一不可。

推

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

有冇諗過被自殺係真？

831既人？

客觀事實係短短兩日已經有雙位數人去世
你認為手足情緒問題係必須得以正視

制裁香港政府

一日咁多單？我就唔撚信

你不如搵一段歷史 一個地方 可以兩日咁多自殺呢 屌你老母講你又唔撚聽 唔撚信咪過主囉 又要眾人皆醉我獨醒

我無否認過當中有831既人
但係呢排多咗企跳個案 同埋自殺已去世既個案
關心身邊既人係一樣好急切要去做既事

屌你老母啦
手足情緒問題唔洗正視?

屌你老母你當自己係神定係社工 你係到出Post有撚用？ 知道有手足有情緒問題就帶去搵社工啦 咁撚多聲氣

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

輸左既話仲多

唔該google下咩叫Werther effect

唔洗理佢 一句就屌老母
有問題

你地個撚個就一口咬定一定係被自殺
咁去到依家有無一個客觀證據證明呢一班人就係被自殺架?
喺未證明到之前，呢批個案全部仍然係列作自殺案去睇。
我想問一下 我既建議:關心下身邊手足又得罪咗你地啲乜野
有無諗過如果萬一係真既自殺潮，你地坐視不理既態度會害死幾多手足

呢個係香港心理學會輔導心理學兩個月前嘅呼籲
其實唔單止係對傳媒
你哋自己唔好亂咁spread其實都係幫緊手

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

無自殺
寧願攬炒一齊死就唔會自殺

其實兩邊講法都認真對待唔得咩
唔知你地屌乜

我諗樓主都唔係反對「有人被自殺」
而係想大家繼續多多關注
身邊朋友嘅心理狀況

你地自己睇下
每一個自殺個案既POST
回覆絕大部分都係陰謀論既野，咁我依家淨係出一個post叫大家正視返問題都無可厚非姐

好多都係阿伯阿婆黎喎...